[廣東話講動漫] 高達史上五大爛作

做呢類評論非常之唔討好,預左畀人屌多過讚
畀成5套高達fans屌

Gundam Seed 同 Unicorn 當之無愧

seed冇份seed d就有

我指Seed D
Seed 其實幾OK, 後半部好緊湊

Seed D好破格wo
顛覆左主角威能呢樣野
主角都可以係無威能

鐵血唔算爛係落差大啫

你係咪搞錯左d 野

X絕對係top5

seed 無主角威能 我地係咪睇緊同一套

做乜鳩
講緊路人真呀on9

主角無威能, 前代主角超能呢最弊

op邊個企中間邊個咪主角囉

做乜鳩
路人真無主角威能?

冇seed d 就知條片係廢

鐵血係後期爛

F91 utube 官方gundaminfo有得睇

路人真都唔係主角